{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108431",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 브라운도트 역삼점"
    },
    "text": "パーティールームは追加費用を支払って利用することができ、オールインワンOTTセットトップボックスや各種ゲーム、カラオケを楽しめるルーフトップにはバーベキューグリルや電子レンジなどが用意されています。 ブラウンドットは宿泊時に飲食物や悪臭を誘発する可能性のある物の持ち込みを制限しています。 もしこれに違反した場合は、払い戻しなしで退室措置を取ることができます。 客室販売が不可能な場合、客室料金や清掃費用を請求することもありますので、ご注意ください。 顧客のレビューによると、ブラウンドットは駅三の近くでコスパの良い宿と評価されており、駐車や出車サービスも便利だそうです。 パーティールームを運営していますが。 ルーフトップパーティールームパッケージを購入すると、単独でご利用いただけます。 また、プレイジェットオールインワンOTTセットトップボックスを利用すると、様々なOTTを楽しむことができ、カラオケやゲームも利用できます。 そしてルーフトップにはビームプロジェクターや電子レンジなど様々な物品が備えられており、単独で使用することができます。 パッケージにはバーベキューグリルも営業しており、追加で飲み物や料理を提供しており、雨天時にもバーベキューグリルをご利用いただけます。 また、客室内にはネットフリックス、ティービング、ウェーブなど多様なOTTサービスが無料で提供され、すべての客室は禁煙区域に設定されています。 客室内にもワイヤレス充電器が設置されており、最上級のACEハイブリッドベッドが備えられています。 また、セスコプレミアム防疫管理も徹底的に行っています。 一部の客室にはディズニープラスも無料で提供され、スタイラーも設置されています。 また、8K LG TVも備えており、鮮明な画質で楽しむことができます。 非対面が日常化した時期に合わせて無料キオスクも運営中であり、ノートパソコンのレンタルも可能です。 必要に応じて、プリント、ファクス、スキャン、オフィス施設もすべて完備されています。 また、当ホテルは駅三センターフィールドのすぐ前に位置しており、センターフィールドの様々なインフラ及び付帯施設、そしてレストラン街を便利にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンドットではどのような部屋を利用できますか？",
            "answer": "ブラウンドットではパーティールームやルーフトップが利用できます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームでは何が楽しめますか？",
            "answer": "パーティールームではオールインワンOTTセットトップボックスやゲーム、カラオケが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ルーフトップにはバーベキューグリルや電子レンジが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットでは持ち込み物に制限はありますか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットでは飲食物や悪臭を誘発する可能性のある物の持ち込みを制限しています。"
        },
        {
            "question": "客室販売が不可能な場合、何が請求されますか？",
            "answer": "客室販売が不可能な場合、客室料金や清掃費用が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの評価はどうですか？",
            "answer": "顧客のレビューによると、ブラウンドットは駅三の近くでコスパの良い宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの駐車や出車サービスは便利ですか？",
            "answer": "はい、ブラウンドットの駐車や出車サービスは便利だと評判です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームは単独で利用できますか？",
            "answer": "はい、パーティールームは単独で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような利用ができるOTTサービスがありますか？",
            "answer": "ブラウンドットではプレイジェットオールインワンOTTセットトップボックスを利用することで、様々なOTTサービスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはネットフリックス、ティービング、ウェーブなどのOTTサービス、ワイヤレス充電器、ACEハイブリッドベッドが備えられています。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "一部の客室ではディズニープラスが無料で利用でき、スタイラーや8K LG TVも備えられています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットではどのような防疫管理を行っていますか？",
            "answer": "ブラウンドットではセスコプレミアム防疫管理を徹底的に行っています。"
        },
        {
            "question": "無料キオスクやノートパソコンのレンタルは利用できますか？",
            "answer": "はい、非対面が日常化した時期に合わせて無料キオスクやノートパソコンのレンタルも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンドットの周辺環境はどうですか？",
            "answer": "当ホテルは駅三センターフィールドのすぐ前に位置しており、センターフィールドの様々なインフラ及び付帯施設、そしてレストラン街を便利にご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 685,
        "QA": 684
    }
}